儲蓄討論

如果每個月有一萬蚊儲蓄，應該儲去邊度好呢？
之前做咗份儲蓄保險基金，儲左四年，先比原先嘅金額多咗一萬蚊，失望！
求教！

睇自己幾歲，正路講後生就買股票，老左就買債券

賺都偷笑

又要保本又要高回報

要終極保本既寧願儲多少少 郁都唔郁佢算
股票係最正路